728暴動案續審 疑似警員護送作供督察離開時兇記者「邊個影相拉邊個！」

去年7月28日中西區遊行後，多人被起訴暴動罪，當中包括新婚的「赴湯杜火」湯氏夫婦及一名案發時 16 歲的李姓女學生，案件今續審，控方今傳召證人督察吳智偉作供，吳完成作供後由多名疑似警員護送乘搭電梯，司法機構職員一度阻止記者乘搭同一部電梯但不果，期間有疑似警員於電梯內指「留意返邊度影得相，邊度唔影得相」，其後電梯達到政府大樓停車場樓層，眾人離開電梯，有疑似警員大聲指「呢度唔俾影相，邊個影相拉邊個，出示身分證！」，記者質疑其身份及有否委任證時，對方指「我係警察，我執行職務嘅時候就會出示委任證！」，眾人其後乘搭私家車離開，該私家車後坐玻璃呈全黑狀態。

叫記者出示身分證都唔算執行職務